.TH "optionLoad.h" 3 "Dimanche 15 Janvier 2017" "project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
optionLoad.h \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <MLV/MLV_all\&.h>\fP
.br
\fC#include 'windowMlv\&.h'\fP
.br
\fC#include 'openImg\&.h'\fP
.br
\fC#include 'quadTree\&.h'\fP
.br
\fC#include 'save\&.h'\fP
.br

.SS "Fonctions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBloadOpt\fP (int opt, \fBmyImage\fP *img, int *vit, \fBQuadTree\fP t)"
.br
.RI "on traute les options si elles sont valides "
.in -1c
.SH "Documentation des fonctions"
.PP 
.SS "void loadOpt (int opt, \fBmyImage\fP * img, int * vit, \fBQuadTree\fP t)"

.PP
on traute les options si elles sont valides 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIopt\fP int option à traiter 
.br
\fIimg\fP myImage* l'image 
.br
\fIvit\fP int* vitesse/erreur 
.br
\fIt\fP QuadTree le quadtree 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void void 
.RE
.PP

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour project à partir du code source\&.
